【手影已露】李嘉誠父子3430萬再增持長實

長和系創辦人李嘉誠及主席李澤鉅再增持長江實業集團(1113)，分別為本月2日、3日、4日及7日，以平均每股42.9088元、42.8385元、43.0434元及42.6928元，合共購入80萬股長實，合共涉約3,430萬元。

增持完成後，李嘉誠持股由35.81%，增至35.83%；李澤鉅由35.87%，上升至35.9%。

想私有化方便走路？

賣zoom買長實

一個顧問前主席渣咁多貨

親生仔喎

兩父子都係增持咁少 明顯睇淡

私有化有咩好?

20蚊買你貨

自己話撚晒事，唔使睇公眾面色

唔洗向外公布公司財政

佢地就黎日供左成年

而家估值唔高,

私有化後可以化整為零, 逐件海去外上市

肯定會私有化

證明qe到佢d錢無地方擺

咪就係
每次增持少少
都會係話私有化

買泡泡瑪特仲好

增持左好多次啦

張圖明明一樣
窮撚月供 大戶日供

最似哩個

反正香港都已經玩撚完

咁撚少，買間屋都唔夠

對佢地就係少錢
分分鐘係食完早餐求其講：「Victor，今日買少少我哋公司股票返嚟」

要私有化駛鬼成日少少咁買咩，隨時一個月增持2% 都觸發全購啦

買zoom同tsla好過喇
仲1113

香港d本地地產股無一例外係市值低過淨資產價格，講緊打7折咁，如果要私有化前再做低少少d資產價，即賺3/4成唔出奇

質低個股價，同埋等最新一期資產負債表出黎可以用疫情價私有化

佢地買咁少。你睇返買既只是佔一日交易大約 10% 左右。
如果係第二個解釋 （等新一期報表出來用疫情價私有化），都係唔駛咁日日增持，等出左報表之後求其一個月買2% 都已經可以做私有化

李嘉誠應該想離開前，攞返自己王國
低價靜靜雞回購返，大手筆咪個個hold住唔出貨，到時貴幾倍，市場都冇貨

可以腦補誠哥把聲

成日都話私有化, 隻野上巿幾廿年, 通街貨
有10%反對已唔得啦, 咁易咩

係得普通人，巳為自己好有錢，好有前途嘅窮人，先成日講移民，走佬！

私有化都講得出間野減派息再自己增持玩緊財技渣

要私有化，日日咁買反而容易推高價無著數

大特價 點解唔買？

唔好意思
巴打點解?

跟唔跟得過

2%講緊現價市值都30幾億，星期五成交3億6，講緊連續10個交易日全包先買夠，同埋如果係私有化，點解要急買推高個價咁傻，仲未計其他老散跟炒，慢慢買到臨界點再選擇私唔私不如幾爽，5折買樓買商廈，佢每推高一蚊私有化貴36億

人地大把錢， 你同佢鬥溝貨睇下你長定佢命長

同李嘉誠同路 洗乜驚

LM

所以要私有化都好都係好耐之後的事

買極都冇起色 算鳩數啦呢啲過氣垃圾股

其實私有化黎做咩？間公司都冇咩價值，拎筆錢出黎私有代攬住佢有咩用？

年中唔小覺得股價反映唔到價值 所以私有化咗佢

地產股私有化先抵，佢淨資產係市值既兩倍講緊5折，假設長江中心值1000億，個股價反映左500億only，仲未計本身估價已經估低左

計book value好似冇咩意思，好多地產股長年都係低過1倍p book，但都唔見市埸會買返起？市值會唔會只係有價冇市？？假設長江中心值1000億，個股價反映左500億only，咁照計你依家買入去會等於送左500億市值既升幅俾你，但事實係唔會架

咁好多人公司p book都係低過1，長年都係咁，冇人想買咪會咁？

無話無意思，係睇個老細覺得值唔值同有冇錢咁樣做，大劉做左啦，成堆野賣比佢私人跟手派返息，掉返轉講，用樓黎做例子，2019年前比你5折任買太古城你買唔買？我就估你會借盡黎買，買完即放再買兩間無限loop，同埋市值有機會本身已經低估因為香港不嬲租值唔成比例，商廈既野全香港得一幢中環中心，得兩幢長江1/2期，係你決定賣之前係獨市，核數師其實幾難比價

者係大lau賭後市會好，就私有化？誠哥唔睇好後市就唔私有化？

唔好唔記得 岩岩拆左棟和記大廈重建緊
未有麵包價，哩棟野真係唔知點估

好似都有2% 咁多獲

依棟野係和黃帳簿度已經係用成本價入帳

冇價值？裏面樣樣都係寶
只係市場而家依刻唔buy重資產公司，所以先咁大折讓

樣樣都係寶但市埸唔buy就者係唔係寶係垃圾黎
唔會再返去興重資產既日子

如果市場長遠唔buy , 咁私有化都不失為一個方法。
用600億買番值1000億既野番黎，用帳面價值賣番出去已經有賺

中環幢華人行都值唔少錢

改好名了叫長江中心2期，大劉隻華置27折，大部分係股票同現金債，可能都心郁郁再試下私

中環中心75%業權都值400億，除非你覺得400億係垃圾，趁疫情私有化仲好，大劉間野27折入面仲要大股份係股票+債券，其實幾痴線，除咗你話含大債危危地但架恒馳又比佢上到市救命

我就係諗緊個問題係 話值1000億既野只係book value，但市埸其實唔肯用1000億黎買

咁可能市埸覺得中環中心個價會持續跌落去掛

如果肯賣，book value 就可以變cash

都要搵到人肯用book個價去接

3千零萬對佢地呢講真係小錢，我諗個概念等於我地洗幾蚊咁

我都估佢走佬

其實投資物業個book value 每年都要重新估價，個市唔好估值都會跌

至於自用物業就。。。。。。入左帳就唔會話特別每年再估過

好簡單，我收幾多息就係cash,其他不變就得

你可以參考返，2016中環中心好似街外人估緊300億，成交400億，再睇埋大劉買皇室堡the one全部都係折上折買

有咩事可以比李嘉誠基金會+李澤鉅屌屌🤣

李嘉誠會唔會想收購滙濃🤣🤣🤣

就好似屋企人叫我地落街買袋橙咁

咁依家買佢股票咪發達？

天水圍酒店改5000單位 城規會不反對我比機會你留低賺錢唔好撤資

呢隻廢股，笑能死
唔好講咩武肺，同一行業最能差係佢

42.4入左 個勢好弱

仲有馬鞍山酒店成棟改成住宅

跟本就得依個原因。。。錢多咪買番自己公司股票，到時上番又可以派番息俾自己，又賺價。好過擺銀行on99啦下麻。